一人一首夜闌人靜個陣聽完有感觸嘅歌

深夜靜靜地個陣聽A-lin版嘅《愛》會聽到個人好傷心

笑聲笑聲....

黑洞

寂寞在流動 某些真的假的夢
滲在午夜裡隱隱的痛

黑洞頭兩句已經好到肉 去到最尾個句更加有種可惜嘅感覺

夜晚訓唔著聽住呢首歌諗返以前既事就會流眼淚

Hero

甚麼都沒有

Fix you
夜晚會諗究竟自己做乜柒

綿綿

似水流年

rubberband - simple love song

風中風中 心裡冷風。。。

明知故犯 許美靜
為何要落淚
落淚仍要一個面對

宋冬野

秋分

有首叫三刻嘅歌 係一隊香港band唱嘅
我每次深夜聽都會好有感覺
好多歌講要熱血 但係熱血之後又點呢
日頭嘅熱血 夜晚靜落嚟得返自己一個又點呢

Caravan旅行車-三刻
利申：非打手但入面600幾次我諗有百幾次都係我聽

誰伴我闖蕩